有冇人一唔開心就好鐘意行路？

今日行一陣 行到冇唔開心就算

我通常會一路聽歌一路行海邊

呢個我都會

愈打愈多負能量

成日行
但夏天天氣真係不了

壓力大，行下可以減壓，真係好舒服

今晚都ok都涼爽

除左有d哂時間都ok 仲有assignment 未做

啱啱先由公司行左四個地鐵站
依舊唔開心

行路純粹係想多d時間消化d垃圾情緒

一邊行一邊聽歌 一邊放空/FF 下

ME
終於搵到自己友
一大壓力就鍾意漫无目的係度行路

我多數一路聽住電台dj鳩嗡一路行

行路同匿係公園9坐咁
總之唔想返屋企同見人

旺角行返荃灣

成日會係樓下散步 行行下就成粒鐘

點解唔開心

同路人 不過行到荔景收左皮

自己會早幾個站落車 ，行條有好多花花草草，有池塘嘅路返屋企。。聽住歌，好紓壓。。。

會越行越多野諗 越諗越唔開心

起碼你知自己有咩唔開心

開心仔

有時行行下 諗起好多以前唔開心嘅事 眼紅紅 想喊。。。

少少情緒病發作
無咩原因

行路會開心，港豬都發達啦

冇野唔開心已經值得開心啦

港豬就係卑微到有路行已經開心

請你食糖糖呀

試過由銅鑼灣行到柴灣

未必係唔開心
有煩惱行下都唔錯

我 一陣都要行下

唔開心去釣魚喇, 望住個海唔駛對住人...

每日最少行一萬步
聽住歌唔好㩒電話，欣賞下風景

有冇唔開心都鍾意行
好過成日屈係屋企
一路坐下船 搭下車一路聽歌
幾正

開唔開心都好鐘意行路
聽住歌行好爽

我阿媽係洗廚房

同路 聽住歌行 荃灣線同西鐵線都行過哂

无你老母啊
無識唔識打啊

聽歌慢行

尖沙咀到荃灣

我由彩虹行到藍田 行最遠個條路

成日都係 途經海濱 岩岩好

8點幾行到而家

行路同跑步

一路行到心情無咁差先肯返屋企

唔開心唔會 太飽先會

我都會呀 真係試過有車唔搭 想行多陣

我都好鐘意，
有時行到屋企樓下會行番轉頭兜多個圈